學生組織「學生動源」宣佈香港本部解散

2020-06-30 HKT 15:13
分享工具 facebook twitter
學生組織「學生動源」宣佈香港本部解散，並設立外國分部，繼續推動香港獨立。

「學生動源」在社交網站表示，召集人鍾翰林已根據組織會章停止香港地區一切事務，即日起遣散香港地區全體成員，所有組織事務將會交由海外成員繼續運作。學生動源海外成員將設立外國分部接管組織一切事務，繼續推動香港獨立，直至香港作為獨立主權國家前仍然會繼續前進。

做乜個個都走，真係咁驚

你代佢地坐終身？

走好過

獨派要走好正常

香港民族意識抬頭
香港獨立已經成為左國際議題
係海外更加可以推動香港獨立

岸居，孫中山都係海外搞革命㗎啦

流亡政府雛形

流亡政府開始組成

be water.正如一開始話出解放軍就齊齊返去訓一樣~ 餘下既事 就交俾世界各國去做啦

唔解散先係鬼呀
歷史任務完成
進入下一階段

好多外國分部組織不如結合一個反正都係搞港獨

點會唔驚,開晒名係淪陷區喎

其實由頭到尾美國都係話高度自治
從來唔想香港獨立
係連登仔幻想美國唔講出口啫

邊隻字見到佢地D成員會走?依家連登仔係咪驚到變左文盲
眾志又係 人地gphone果D講明留係香港 個個又話人走